香 港 人 上 百 度 多 過 上 連 登 咁 大 件 事 冇 人 講？

厲害了，我的港豬

笑撚左你真係以為連登仔係多數?勁撚多廢老垃圾藍絲

廢中廢老仲未醒？

前年瞓到依家？

大把連登仔上百度貼吧睇post啦

睇得連登咁重

連登竟然有頭十

雖然連登仔係少數但我冇上過, 有google點解要專登上百度search

有名你叫廢佬點會醒

我覺得係垃圾微信嘅關係

可能入邊啲link 全部都係百度

利申 冇用過

lihkg 包唔包用app上？

話你知有一半連登仔有上
五毛 警犬 PR 波台狗 財經台

連登乜撚嘢都無人講
唔上百度唔通等你講咩𨳒你老母閪

大件事

百度貼吧係一種類似forum/reddit既野，每個貼吧都有自己既主題，例如ps5吧就係專比人開post討論ps5既野

冇人講咪你講囉 屌你老母臭係

但係百度同連登係兩種唔同性質，點比較呀？

yahoo 仲咁前

冇左hkgolden

Yahoo = TVB

好多支那手機 SET左百度做預設搜尋器
大把唔識搞/懶搞番佢

公司office機 開機指定網頁

大把蝗蟲連香港vpn

黃絲唔比上？又鬥黃

支那人用VPN

多得動物台d死毒撚

日文唔識多50隻，要上百度做港奸
出賣香港

百度 QQ 使撚用VPN上

唔講統計真假，事實好撚多仆街都有淘老母，一有淘老母就離唔開百度、qq，把口幾黃都好，賤物永遠都係戰勝窮撚！

大把人長開vpn啦

你覺得佢哋真係香港人?
最少佢哋唔係老鳳定義嘅香港人

香討先係主流 連登仔不願面對

Why
好耐冇用

戇鳩。

有乜好講

有鄉土

用咩做統計先
你見google search頭幾個都殘體就知班支那豬開vpn洗撚到咁

班支那仔長開VPN上百度咋

間間茶餐廳部部電視機 指定長開播住ＴＶＢ

ie夠係default

淘寶都高過連登

香港有咩咁缺乏要上支那網買？

動物台

驗眼

用google 中文search 知識類 健康類
大多數都係百度貼吧 嗰類嘢
數據應該可能係呢部分提升

戇鳩仔

原來香土咁前架咩

連登咁多風向po
愈黎愈少人上係正常

大把前線無再上過連登又話你知

係咪搵錯對象比較
明明個LIST有鄉土

唔計啦應該
app都計, 咁whatsapp網第1, signal第10?

冇人講咪你講囉

呢啲數據不可信

鄉土都幾多中年人上

點會yahoo第四位呀

早洩

已經俾人用太多次
除非po潮文
如果唔係唔好笑

笑話講多咗你都唔會笑啦

我呢排都係上yahoo 連登都未上過

Ching 你認真？

仲以為連登係世界中心

同埋想講鄉土唔係淨係得藍屍 5毛

香討

Amazon多過淘寶？
有啲難以置信

香港咁多nds/專才
佢地本身個search engine就係百度
但係qq真係估佢唔到 明明大陸都無咩人用
佢數據包埋qq電郵嗰啲？

不如話香討多過連登

甘你相典？

佢真係唔識

ching一定好有手尾 😂

因為用apps上唔計😏

見正你個標題即係入黎講聲
屌你老母

唔奇！
大陸啲手機default set 百度
好多廢佬用水貸手機

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好出奇咩？

vpn

應該好多屋企啲千年電腦個BROWSER首頁同預設SEARCH都係百度

佢地唔係港豬，大把中國人用香港server。

勁多支那vpn經香港出海
睇下youtube熱門

新移民個堆

Yahoo都第4？
睇來我真係脫晒節

裝完啲軟件自動set做主頁廢老都唔識轉返啦
靠呢啲低莊野刷返黎既data都咁認真

又一個月 入群pm我

啲廢老裝完金山乜乜其他十幾樣全部幫你裝埋
佢地主頁都唔識換又點會識uninstall

百度個香港吧以前成日幫有香港人開post

唔好將連登睇到咁大

笑死，又一個自以為是嘅連登仔

得cctoy 以為自己係多數攬住個熱門就可以贏運動

咁 大把 人都用app啦 咁都有第十

毒撚唔出街咩
落樓下都成班廢老玩電話喇

周街都新香港人
班蝗上慣晒百度, QQ呢D垃圾網

不嬲都叫大家睇多啲
要知佢哋點諗最近講緊咩

App同網頁版

其實有時係google搵野
會彈好多百度d野出嚟（百度百科？）
佢哋有時排得仲前過wiki
唔知關唔關事

成個連登大部份既人都比人話係PR打手
唔出奇呀

此post已完

連登僅次於淘寶

搵嚟講 支那人同新移民用微信多過qq 微信都唔上榜啦

係咪背後偷偷地send data上佢地server咋

貼吧計唔計

含侵力都未醒
你憑咩叫廢老醒

上百度全部連登仔

你咪去百度開post屌囉
你上黎連登屌把撚咩
關我地撚事咩
你想我地答d乜呀？

連登仔會上百度search 大陸新聞黎丁

百度有又個類似wiki 既野，個到賺唔小點擊率

好出奇咩 ? 你估腥香港人少?

會唔會係上高班撚樣翻牆vpn香港ser 咋

你知佢地連psn 都好鐘意扮香港人

用開app 上連登會唔會影響架

就笑唔係廢老垃圾藍絲, 年齡大少少都唔會上連登, 但上百度多我估唔到.

係咪支那人用vpn

即係証明而家香港有幾撚多鮮腥港人囉
連登第一既話 屌你老母一早700萬人上街啦戇鳩

只證明左連燈仔係活係自己幻想世界

原來咁多垃圾連登仔上百度

香討都打唔贏

證明幾多五毛用香港VPN

香港人又點會用百度

淘寶竟然後過百度
利申：2個都冇上

所以話連登代表唔到民意，小眾圍爐討論區。

廢中廢老係香港真係比想想像多好多
連登絕對唔係大多數

仲輸埋俾DISCUSS

大把人冇AC就唔想上

仲有連登仔幾乞人憎大家都好清楚

知己知彼，百戰百勝

從來一般人對連登印象都係成班痴線仔，怪人同暴徒集中地
入面全部係M記聚會入面班人咁撚樣

你第一日先知?

買淘寶即係反地產商

居然有人以為連登係主流

上百度了解我國國情

Fake news, 連燈一定係最多

事實上連登只係小論壇

無知一問,
屌米華偽 default 咩browser 咩 homepage ?

三星自己幫人上

我覺得係因為google
全部top result都係百度
明明我一次都冇撳過

兩個層次
地產商係共產黨面前只係狗一隻
習大大捉佢地全家去閹去回血都無得er

好多人用香港vpn

有幾多人會用網絡版連登

好正常啦！我地有百幾萬新移民。但連登就得幾十萬人，而且仲要用App上。比呢D，無意思。

廢佬藍絲識百度。本年度最大笑話。佢地唔係用緊call機咩？

香討都多過lihkg

discuss有App。佢應該唔計App。

竟唔竟監聽個d流量？計既話win硬

包唔包用vpn唔啲

廢老微信都識啦

有D野係百度有，Google無。有時Google會出百度野。咁咪上百度囉。我估。

我冇上過真係唔知 淨係知有d野goolge有百度冇 e.g. 64, 維尼

我見得最多係百度知道。

驗眼 +1

入到榜都已經覺得出奇，尤其是講緊所有網站而唔係單計討論區。

btw, pornhub(啱啱死無幾耐應該無咁快反映出嚟) 呢啲鹹網竟然無入榜???

唔通香港人真係上 wiki 多過鹹網

定係大家上鹹網都用 vpn 入其他國家數

除咗新移民，諗唔到有咩香港人會用百度！

cctoy到今時今日都未肯接受自己先係少數

樓主終於知道連登仔只係小數 咁大個人就唔好有咁多幻想啦

可能佢計香港IP咁大陸仔翻牆就會搞到個list唔係真香港人list 但係香港都好多大陸仔/會用百度嘅香港人

有時返工要搵中國野 google係冇嘅 一定要用百度

大把公屋腥講淫轉賣pccw比人翻牆啦
4Gbps賣緊幾千蚊一個月

班大陸學生百度抄功課 唔意外

港漂
翻牆VPN

港豬 藍絲 每日150蝗

一個av網都無

上百度嘅你肯定佢你香港人
百度連藍絲狗都唔用啦

係咪支那人用vpn連香港

其實有咩問題。
事實百度內容高質好多
連登成個fb 咁打幾粒字又開po
侮辱下女人又大把人推
似足當年5p 沒落前時候

大陸人用慣左百度，香港都唔少蝗，但冇估唔到多成咁

搵中文翻譯小說/漫畫之類掛
你就算上google search,最後都係出返百度多

樓豬今日先知？
連登不嬲圍爐取暖

連登d討論質素低到咁，唔好話藍絲，黃既都唔想上

因為我用app上

你Google search 完出黎都係俾百度網頁你，
D人Click 入去睇咪變左多人上百度囉。

應該得連登仔先咁自大以為自己係中心

係連登仔世界入面，只有侵,連登同雞，絕冇其他

一定關事, 依家唔特登校, 成渣簡體出晒嚟。所以search野一定用英文search。不過其實要返攻番先係好事，唔係人人都識睇/想睇英文。

連登個個都用app 邊個會用網頁版

15 啊Ching

會唔會其實係藍絲多啲

yahoo排咁前都好出奇

老實講 兒燈一打開就成堆互鬥分化狗公po 少啲上係有益身心

連登計app定淨係計電腦

上開百度貼吧

有咩人會上yahoo

google奶共都仆街
我寧願用百度

搜索引擎有好多，唔單只有Google同百度。

平時鍾意上去睇小粉紅打飛機同出征，希望其他人去百度嘅原因同我一樣

動漫台台主井狗咪百度達人

推高LIHKG點擊率先

唔計APP

連登打手集中地有乜咁值得人上
泛毛 龍毛之流不斷刷文令人生厭
不支持其道者皆被打成藍 五 熱 渣
而你只會大吼大叫其他人為港豬
何解會覺得連登能成主流
唯一價值只剩支那好治癒GIF貼圖區而已

百度，淘寶，香討都有apps....

百度多野睇好多
祖國

佢淨係count 網頁click rate

我估好多人部電腦都中毒當然都唔排除有好多支那9

當你香港有300萬黃絲係唔上支那網，都仲有450萬

咁都係得15?

仲要輸比香討
真係垃撚圾

Yahoo都上榜

大陸人用Vpn la

連登... 哪來的自信

香港咁多支那狗唔講？

香港已經輸咗

好多手機甚至router會ping baidu
check自己有無上綫或者captive wifi

香港vpn全球最多人用就知咩事

唔知關唔關事
依家google search打中文字
出黎嘅結果都係知乎百度

住香港就真係香港人咩
都可以證明係有好多腥移民

講真除非搵d奇奇怪怪野，唔係嘅話連大陸人都唔hi百度，日日鬧百度

大把連登仔長開VPN上連登啦

一個同性戀交友網站有top 10仲想點

AC咁撚難開，又要大專院校證明已經少咗一堆人
你睇之前個名畫改名post都係得幾萬正負皮，俾夠你十倍人上連登好無都無香港三份一啦

咁撚多肥宅毒上去search 漫畫

香港人=香港永久性居民+香港居民 你數下有幾多人香港居民係香港先

屈
你講垃圾bilibili都算 上百度睇咩鳩

你肯定上果d係真。香港人？

其實有cheat
你去一個google 出嚟嘅百度網
基本上係去左兩次百度
佢唔知點解會自動入兩次百度

百度貼吧多野睇過好多FORUM

百度有做hijacking大把人中毒轉唔番

冇avgle同pornhub

然後連登仔覺得日日出post就侵侵當選，革命運動

屌鬼咩 有時老母部機中咗毒都成日自己上百度

連登有幾多萬人？有冇幾十萬？
一日150隻蝗落嚟 連生活習慣一齊,20幾年都成百尻幾萬啦
咁多年 早就溝淡哂，而且用得百度都唔係本地人啦

點解你覺得連登係香港會多過百度

樓主pin this la

問下新浪何求條賤種狗先啦

咁撚多支移民，關港人咩事

新香港人

你前年瞓到依家？

2019 年連登最高峰個期排第五...

有咁多人上amazon？

好多人仲用緊yahoo email

大把人首頁仲係yahoo

你岩我做多左

中國人VPN經香港做CONDOM是常識吧